重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

就住今次武漢肺炎，政府既不作為正正係助攻我地呢場運動。
各手足一齊去重建十八區連儂牆，特別係建立武漢肺炎資訊區
當中包括：個人預防小知識、疫情資訊、政府對策（當中要強調香港政府有幾撚無用）

最好就有哂我地係lihkg既圖啦，咩蝙蝠大宴會、逃離武漢啊比班藍絲同其他人知道中國人同香港政府係幾仆街。

你會問，咪撚玩啦，會比狗拉！
武漢肺炎資訊相信藍絲都好想知道。所有市民都想了解同知點應對今次疫情！同埋D蝙蝠大宴會圖等等咁撚好睇，仲有邊個會反對？

到時所有市民都會知道連儂牆唔單只有政治文宣，仲有民生資訊，保護佢地性命財產！！

簡單D講，要令佢地覺得連儂牆既資訊原來對佢地好撚有用！可以救佢地一命！

到時，十八區連儂牆就理所當然有足夠合法性去維持。

我地要打破同溫層！

推

覺得可行就幫手推

開放討論！

政府比咁大個位我地入
仲唔做野？

推啊

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

九星連珠百年一遇中共死清光大好機會

P牌仔推5到

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

831

好好把握

【武漢肺炎】管軼：武漢已錯過黃金防控期 感染規模或沙士10倍
呢D專家講既，緊係大大隻字貼係連儂牆！

蝙蝠湯得我地連登仔知冇用架，比出面所有香港人知！

千奇唔好貼班人點逃離武漢！

要將港共既廢同不作為廣傳

係！

把握機會！

政府冇撚用

落井下石啦快啲，貼牆

戴口罩
入工會
食黃店
上Twitter！

無錯，連儂牆可以提供有用的防疫資訊，俾所有人知連儂牆可以仲好過政府宣傳！

將所有野都Spin去香港、中國政府、中國人民質素

一定要貼下面呢幾張

就是咁做

Push

岩！絕佳機會connect藍絲
用佢地最關注既貼身問題——如何防疫，吸引埋黎睇

仲可以大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

推
防疫連儂牆

推推推 呢個真心有用

push
push
push

做野

政府不救你 人民要自救

然後下面就寫個政府做野有幾慢；政府官員對於防疫意識有幾低；相對過去八個月既行政手段，面對疫情有幾咁無用；對於來自中國既檢疫完全失效；後知後覺等等

逃離武漢

agger

數臭政府唔做野best timing

[港人自救]民間資訊中心

最重要的係要講
政府無能 港人自救

文士要講防疫資訊，各地疫情，政府有幾無能
傳染病呢啲嘢唔理你咩立場，係人都會瀨嘢
而而家嘅情況就係政府寧願同中國政府一齊講大話，都唔理港人生死

連澳門台灣都嚴密防疫，香港就港珠澳大橋免費通車，不斷講大話

要俾啲中立撚藍絲知道政府就係想香港人死，最好死撚曬佢換曬做中國豬

推！

推推推推推推推

push

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

想支爆幫手打國際線 個post有晒link

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

欣賞你個idea

貼大堂貼𨋢口

推呀

呢個正喎，間接幫埋政苦，加強市民防疫資訊及意識！
咁都剷？

推！！！！！

PUSH

感覺可行 推

行動post push!

推 集思廣益

We connect

推推

正
推

得食環重有無得講「依家係共公衛生」問題
依家係你既問題出問題

ppp

幫你推

啱，政府咁撚冷血，草菅人命
人民就要自決！

Connect藍屍好時機

推爆

拉攏全世界反港共

P牌照推

光復香港

時代革命

推推推

Pish

黃絲關心你健康

老豆講，呢個堅係文宣好時機。

街無乜人，所以連撕文宣既人都少晒
一定要帶口罩，所以帶口罩黐文宣係好正常

好波

推行動

飛雲

1

good idea ching !

有道理

返黎啊連儂牆！！！
推爆去

pp

Agger

#100
4點鐘汪汪
•
24 分鐘前
肺炎即時丨民間衛生局頻道
😷戴口罩😷勤洗手😷勿摸眼鼻口😷
本頻道即時更新公佈最新肺炎疫情

歡迎報料（Admin）
@hongkonger_00

IG

公海
@hongkonger_0000

手足們威水呀！

連儂牆有多用途！推推推！

連儂牆全面回歸

推上去，呢個可以有

認真呢個係好機會運動重新上力既時機，越亂越有機，先從文宣開始！

支持！
靈活變通！

推依個

依個要有 be water 轉危為機

pushh 要令d廢老認爲係大陸狗搞成香港高危
尤其大陸公佈武漢肺炎死普遍30以上

推，可以有 721 831 101 1111

藍絲最怕死 一定會睇

Tui !!! 廢Hai 政府, 全港無一幸免費

拉攏藍屍

721

撚

最好宣傳下 澳門都識封關 香港仲乜都未做

依家肺炎洗版
其他POST 沉曬

有用

P牌推唔郁

推口竹
放d口罩係到引人去睇去拎

絕對係好機會
要比班廢老五毛知共産黨乜料

青衣區 lets go

推！新一浪黎啦！

仲有可以做
如果有普選系列

如果有普選
口罩已經係救援物品
不會炒到一罩難求

如果有普選
香港關口封不封
再不由政治因素決定
由疫情決定

如果有普選
來港旅客將因疫情分流檢查
香港再不會中門大開感染社區

貼晒肺炎文宣,吸納埋藍絲睇

呢個要推

唔好係貼文宣入面塞張摺皺左既紙巾

藍豬一摵就仆街了

好提議

用肺炎去反政府,藍屍都唔會敢出聲

高招

支持

up

民建聯 工聯會 反蒙面 害市民

有真普選 一早關閉咗高鐵啦

推 ！！

推呀，連儂牆講咗光復好耐

推 放假有排玩

當有藍絲黎阻止或狗黎 對住佢地大咳 吐口水 佢地自由會敗走

有得諗，張圖最好cap啲狗官廢話
「可防可控」wo

推 要俾班廢老睇下

推!!!!!!!!!!!!!

貼啲有用同實際嘅資訊
CCTVB都唔出得街嗰啲

你係講口罩加埋標語？

有得諗

光復連儂牆!!!!!!!!!

千祈唔好俾藍絲知道原來一地兩檢對佢地自己咁有益處

大家記得順便宣傳埋黨嘅偉大事蹟呀

例如03年中央點樣「支援」香港啦

推！！

似有料

我地要將連儂牆定位為全民表達意見嘅平台，而唔係黃絲平台，理論上藍絲都可以貼，咁破壞連儂牆就會等於破壞這論自由，咁樣比較容易令淺藍反感，達到統戰淺藍嘅目的。

聽說！
不是所有手機都可以複製的🤔

☁️🌞 ☁ ☁
☁ ✈️ ☁ 🚁
🏬🏨🏫🏢🏤🏥🏦🏪
👬🌲 / 五 l 缺 \🌳👫👫
🌳 / 大 l 一 \🌴🐈
🌴 / 訴 l 不 \👯
🌲 / 求 l 可 \🌳👭

大家也來複製到留言區試試看👀

推推推推推

整個防疫比較圖啦
香港同其他地方的防疫比較

好

量

貼多啲反送中先

講下正苦幾無能

可行

最好機會話俾班港豬知點解要中港區隔, 香港自治

今晚！

好岩 推

人哋未死連登仔貼文宣貼到中哂肺炎死

幫推

Push push push!

甴近平

真

咳住去

好主意😜 咁樣只會更多人覺得我地黃色係好野

Topic 例如

政府無能 市民自救

林鄭係外國風流快活緊

病源嘅罪魁禍首係共產黨 等等

希望有用 大家brainstorm 下啦

推多D人見到

Push 721 831 101

今晚

真心實用 支持

gogogo

防疫快訊

Lm

一定要貼

文宣出動啦

肺炎 普選貿易戰

大好機會

做實事 推

急不及待要玩玩

加埋大陸人食活貓刺身圖

推一推

推，幫手連儂啦大家

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

高質!!

push!!!

加埋口罩文宣
We鄺叻

你告我唔入

agger，如果照有撕紙狗就confirm呢班objects無撚得救

連儂重生日

大大力推

呢個推

搵區議員幫手

可行幫推

嘩正d資訊一定好有用

pish

係，正苦搵人斯走就話係狗官不官人命

推，公共衞生資訊好重要

今次係打入深藍群組最大缺口，入到既話立法會過半不是夢。

推 覺得有得做

有point,宣傳連儂牆價值。推。

沙士的兒女

tui

比人清場又可以比區議會做野
防疫資訊都禁

邊個俾錢印文宣先？

推返上去

頭先經過葵興，見到有藍絲貼有連儂牆，霸左我地既位

定係手足整？針住熱狗嘅

推手

就係要呢類對比圖！

正確方向

一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

十單，香港人嚴陣以待；中國人吃蝙蝠刺身。

十五單，香港人搶購口罩：中國人在吃生老鼠。

五十單，北韓人關閉邊境；中國人表示可防可控。

過百單，台灣人停武漢航班；中國人大笑有黨萬事勝。

專家受感染，管軼撤離武漢；澳門人訂購口罩，限制使用身分證買口罩數量。

感染失控，多人死亡，出現疑似人傳人個案；中國人抱怨境外誇大嚴重性。

武漢數百人感染，市民漏夜逃離武漢；中國共產黨終於說：『武漢，各面封城！』

張建宗：『填健康申報好麻煩！』
林鄭：「瑞士空氣清新」

好時機

岩岩都想Copy黎呢到

大量文宣圖啦

最好拎埋區議員借出區域做連儂牆既副本

手足好波！

要插埋當年建制派支持高鐵一地兩檢將武漢有病既人不加檢疫甘送來香港

微博大把料可以貼

正

PISH

推呀!!

推呀！死賤狗日日搵啲清潔姐姐撕文宣

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

推，政府一定會照樣撕，到時就係政府不理市民生死

青衣手足做緊野啦！

諗得過,不過幅牆要貼既最好集中一個特定位置比人企到黎睇

推呀推

消滅共匪！就在今天！！！

仲係P牌推唔到.

想法唔錯

邊個撕就即場屌柒佢
衛生資訊都撕，想社區爆發？

撕紙狗祝佢全家生肺炎

要落重料煮佢

係時候落社區文宣啦 大家歸位啦

整咁大張咁靚未砌完之前已經有便衣
不如分散開周圍貼啦

得一個負皮
係咪淋病嚟

連儂牆推廣衛生消息，消除警隊謊言。

agger
邊個做撕字狗
就係全世界嘅公敵

啱呀，整啲防疫小貼士，等啲師奶圍著嚟望
形象分贏晒

肺炎要同抗爭夾埋一齊

廢老: 政治問題搞唔掂 武漢肺炎都搞唔掂
我唔再支持呢個政府啦!!

政府無能 港人自救

lm

光復連儂

加油啊

戴口罩

光復連儂！

連儂牆

五大訴求 缺一不可

推到上熱門

各地防疫措施比較圖

推到做熱門

推到1001

推啊啊啊屌屌

推喔

推啊喂

多嘅人知呢個大好機會

*多啲人

新年呢幾日係咪會少左食環狗

推啊屌

光復香港 光復連儂

721 831

手足唔是condom

重建連儂

我要光復連儂

唔好做休息撚啦

打倒港共

No武漢肺炎

習曱甴

日日戴口罩

18區連儂都要光復

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

林鄭死全家

警甴死全家

好！

推啊推啊

做熱門做熱門

我要做熱門

肺炎文宣 連消帶打

藍絲全部驚死 收晒皮唔敢出街

政府驚再打手足， 醫護會罷工！！

03年醫護捨身救港

20年醫護罷工建國

P牌仔推

yeah

勁啊！

做熱門

機會黎啦

重建

各區連儂需要你

推到人人知道

推到人人去痴連儂

推啊連儂好重要

各位手足加油

推啦喂

唔好俾連儂消失

我要攬炒

推啊啊啊

好多藍絲唔係撐政府，佢地只係唔想生活受影響
我地煲大中港政府嘅無能係有用架

Bump

青衣手足報捷

P牌推唔到

如果你放18區口罩即時資訊 佢幫你守埋牆都仲得